依家仲未可以囉到金像獎既男女明星會唔會有生之年囉到?

歌手派:張學友(印度影帝.黎明(金馬影帝
演技派:吳振宇(金馬影帝
武鬥派:成龍(金馬影帝 10次派名全部食白果
萬年陪跑:鄭秀文

暫時記得呢幾個果堆咩任賢齊.鄭伊健其實真係冇望

呢班人幾時囉到第一個金像獎
其實吳振宇.黎明.張學友都值得囉
黎明三更既表現仲勁過梁朝偉無間道都係輸

黎明

喬宏幾時拎

Sammi黎緊好有機會啦
八個女人、花椒之味
好期待

黎明三更真心做得好好

黎明一定無機
無人會再搵佢拍戲

自己開

倪永孝個年 比牛華大隻佬拎左

黎明比較少做得好嘅戲
但都唔係無好嘅演出

1996年

黎明早就應該影帝
三更真係好特出

吳振宇 運氣差，今屆金象獎D 對手全部都好強